[Mac] 點解一開photoshop就爆storage?

電腦白痴JJ插沙求救

開咗photoshop

熄咗photoshop

係咪因為MacBook system storage就好似windows咁包括埋ram,所以我一開咗就等同windows既爆ram一樣，但就算真係包埋ram,都應唔會成200幾GB咁誇張掛

利申：完全唔識電腦

你認為photoshop點儲上一步畀你返轉頭？

photoshop 好食ram

你張圖大過2 3 gb 就pk

Cache佔咗200GB咁多 ？

咁如果我想整大啲既圖，256gb既macbook係咪整唔到

整到

不過好慢同每次save都要等一陣

唔該哂巴打

明白了 咁雖有較低少少個效能